各位夢遊完記住換返睡衣

係月台等地鐵見到好多手足好攰坐哂係車箱
但記住除哂出街衫換返睡衣先出閘
辛苦哂各位